有fd話介紹異性俾我識

但我逃避左 唔想識人唔想開始
我係咪有病

yes

有冇得醫

明明覺得人生好攰好悶
想有人傾下
但又唔想哂咁多時間識人
痴撚線

容易啦

呢度巴打十分樂意幫手

我最friend 嗰個大概每半年見一次，食餐飯就算
本身嘅friend 約出嚟我都推，搞到關係越來越疏

依家每次同人見面都有周身唔聚財嘅感覺
雖然溝通完全冇問題但係同人互動可免則免

中學時候一定要同人一齊食lunch, 入u 之後就算上完堂group mate 叫食lunch 我都扮有事, 走出去等2個字等佢哋買完嘢食, 再行返去canteen 自己食

樓主你趁未變毒之前好識多啲人，同人多啲互動
唔係嘅話你就會走上一條不歸路

+1 here

一模一樣，屌
已經完全唔記得點社交，適應唔到個社會

同感

叫食飯推三次先逼住去一次

有時又會諗 自己出左事可能得老豆老母care好撚慘

有時一諗到要搵話題就... 又驚dead air

tg me hugo1991

我被逼識個朋友妹之後發覺係
唔係唔想識人，而係好傾既人難搵
係度開下post吹住水先囉

已毒 讀u果陣掛住拍拖冇識人
出黎做野散完之後已冇途徑識人

唔通真係 一個人會上癮

我FD介紹比我即刻仆到去呀
但都睇我唔上眼JA麻